\begin{aufgabe}{Erste Rechnungen mit komplexen Zahlen}
Vereinfache die folgenden Ausdrücke soweit wie möglich.
\begin{multicols}{4}
\begin{enumerate}
\item $(2+1\im)+(3+2\im)$
\item $(3-7\im)\cdot(-5-\im)$
\item $2-3\im+4-\im$
\item $\im\cdot(2+1\im)$
\item $\im\cdot(3+2\im)$
\item $\frac{1}{2-3\im}$
\item $\frac{1-\im}{1+\im}$
\item $\frac{2+3\im}{2+\im}$
\end{enumerate}
\end{multicols}
Zeichne zusätzlich die Zahlen von d) und e) in einem Koordinatensystem ein. Was
stellst du fest?
\end{aufgabe}
